內向係咪注定無發達

Frontline 最多錢搵嗰啲role 多數都係要湊客要social
內向既人既長處通常都係back office 既 role 先發揮到 但support都唔會高人工得去邊

你睇吓Elon Musk講野一舊舊, 怕怕醜醜陰聲細氣咁就知, 內向係咪注定無發達啦

係 內向要對內 被人食住

你睇下林奠7婆，佢得罪人多稱呼人少，而家幾成功搵大錢

見工都比個hr話
如果業務無發展
你見到呢行好多公司都會慢慢倒閉
我地個role只係support業務上發展
即話暗指無賺錢能力壓鳩我價
咁個hr係唔係都會壓自己價

仆街
個reply好似同個post無關

內向同SOCIAL兩樣野
內向都可以做對客工, 都可以好PRESENTABLE

美斯，喬布斯，星爺，朝偉都係內向型

唔知你係內向同毒撚有無關係
如果真毒 見工會係好痛苦既事
成日要sell自己 問埋d on9問題

你有長處, 內向都一樣發揮到

又內向又冇發揮只係你廢
情況同外向但唔叻睇人眉頭眼額一樣.

內向但識買六合彩一樣有發達既一日

唔一定， 炒股/六合彩/買馬 解決晒你問題。

悶聲發大財

口才唔掂先死一半，除非你係某方面天才，用行動直接證明，迷思唔會有人睇到你

內向唔等於 溝通能力低
樓主講到內向=口窒窒 唔識同人相處

真係要present咪無問題 講緊係networking / 討好人嗰啲social skills

唔一定

做到建築師 工程師之類

所以內向，除非係最top 先掂

內向成點先
唔肯同人溝通梗係冇發達啦
其他都仲有救
啩

唔係嘅,可以一個人做嘢幾好吖.

內向做back office都碌柒啦
Back office就唔使social

慢熱？無咩同理心？

有好多人係假外向 樓主唔好唸咁多 全部都係包裝炸

工程師內向？
讀書果時就係

Back office 唔使湊客sell客跑數

冇錯, 內向係性格, 鍾唔鍾意social,

當然外向嘅人溝通嘅機會多好多, 溝通能力通常比較好

但內向嘅人都可以溝通能力好, 可以好有邏輯咁Present到佢所識嘅野, 可以識睇人眉頭眼額

所以樓主講嘅野唔成立

support 不嬲都夕陽工業
有ba pm唔做做supp怪得邊個

生得惡啲人唔會恰你係好事

冇人脈冇照應

但聽少啲是非囉

冇野就冇野
交人嗰陣就第一個係交你

內向唔等於唔敢出聲嘅毒撚

bill gates 都係內向

bill gates媽媽是瑪莉．麥斯威爾．蓋茲（Mary Maxwell Gates）是全美「聯合勸募協會」的首位女性總裁，在35歲時，就出任華盛頓州的第一州際銀行（First Interstate Bank）董事

銀行董事仔/女全世界大把, 有幾多個bill gates?

但毒撚多數內向？

識唔識演戲先
見工做場戲一兩個鐘到
之後入職再算
對上頭扮下social
翻埋位唔出聲都ok

至少有努力被肯定的機會
推介一個大project 如果你媽媽不是大企業CEO
邊個老闆會浪費時間聽你sell橋

窮人係連一個機會都沒有

無communication skills 做frontline 死硬，雖然做support 都死 但無死得咁甘

我都發現好多做高層個的都係外向型既！

人人都想發個橫財夢，美國職業賭徒Bill Benter利用所創「賭馬方程式」，由1989年至2007年期間，賺取香港賽馬會在內的馬場，超過10億美元獎金，折合約港幣78億元。

這位「馬場賭神」Bill Benter其後卻因贏得太盡觸動本港馬會神經，他稱遭凍結其投注戶口。一套「賭馬方程式」贏錢無數，但卻贏到不敢領獎，包括聲稱未有領取1.2億元三T獎金，何解？退出香港多年，他仍未放棄，深信方程式仍可於世界贏錢。

為踏職業賭徒路放棄入大學

現年61歲的Bill Benter生於美國匹茲堡，他按受《彭博》專訪時透露，原來於大學修讀物理系。1979年，即他22歲那年，他受到數學學者Edward Thorp的著作《Beat the Dealer》影響，開始於賭城拉斯維加斯賭錢，主要賭撲克牌為主。Benter的賭本來自於便利店7-11打工的薪金，當時每小時只有3美金，一日最多賺40美元。年紀雖輕，但憑著研究或然率（probability theory），贏得少許獎金。

翌年Bill Benter轉到麥當勞做清潔工，認識了拉斯維加斯一隊來自澳洲、專門玩樂21點的隊伍( card-counting team )，他就加入隊伍，於6個星期內在21點賭枱上贏得8萬美元，更因此毅然放棄入讀大學，成為職業賭徒。

1984年， Benter留意到香港賽馬會經營亞洲最大型的賽馬賭博，他開始醉心研究。由於香港的賽馬模式使用派利分成法（parimutuel），即馬會於總投注額中抽佣17%作成本及慈善用途，其餘用作派彩，與拉斯維加斯體育博彩賠率不同。 Benter積極研究相關數據，並自學高級統計，將馬會逾千場賽馬結果輸入電腦。翌年，他帶着3部大型IBM電腦到港。

1989年，Benter聲稱自己贏得了60萬美元。在1990至1991年，他再度贏得了約300萬美元。龐大的獎金開始引起馬會注意。1991年，馬會致電Benter，稱Benter是馬會其中一個最好的顧客，詢問他是否需要協助(You are one of our best customers. What can we do to help you?) 。Benter稱馬會並非恐嚇，只是想他增加投注額，令香港慈善機構及政府收入增加。Benter於是要求電腦投注，對方答允。Benter其後再下一城，利用概率模型（probabilistic modeling）贏取更多獎金，Benter更為此編寫代碼庫，回報持續增長。

安靜咁搵錢都唔得？睇住市升幾晚=你一個月糧 我背後笑佢傻仔咋

咩工程師先？
BS，E&M 個的內向基本上就收得皮

香港做呢的工程唔係重視你技術野有幾叻
而係要你outgoing,識湊啊sir ,識present,英文好

利申:皮已收

諗起日本股神BNF

我25 a0
你話呢？

係 但你得個做字又唔識social 就唔好諗升囉